有冇人3月去大阪？ 入嚟比啲意見

如題！我就3月尾到去，應該玩8-9日

諗緊關西落機先去京都玩 還是先玩大阪一兩日再去京都玩然後又返回大阪

京都嗰邊會去嵐山同稻田神社，清水寺裝修諗緊去唔去好（逛下二三年坂好唔好）

大阪都係天守閣，心齋，黑門，環球影城嗰堆

周遊券諗緊買 ICOCA & HARUKA + 大阪二日遊券好定 關西廣域周遊券+ 大阪二日遊券

第一次去，求比啲意見

3月去大板 但係咩都未plan 淨係睇左機票都5千7

兩個人來回

X2 但4300機票

我都係大阪3月25-31
應該就大阪玩幾日先，
再去京都，希望睇到櫻花

月尾2個人9千阿

一齊討論下阿，我諗緊先去京都玩》大阪 定係大阪》京都〉大阪

第一次都係京阪神奈架啦

真 諗住3月先plan
係買左usj ticket only

我都係3月尾去 機票一人5500
都預去USJ 黑門市場 神戶 奈良 京都
實際點行就未plan

來來去去都係果D架啦
PLAN 乜

你有無tg 我都3月

難波睇vr av

冇啦，同女人去

3月尾

有料！

第一次點都要撚手準備嘅

去京都就不如去埋奈良啦
你奈良用一日
京都可以2-4日 (睇下你自己鐘唔鐘意行古蹟)
鐘意shopping嘅就大阪可以留耐少少

去一轉大阪要5500????商務啊?

你有8-9日, 抽一兩日去六甲山浸下溫泉都好

千本櫻

舊年去
玩左好似都玩左8日
3日京都加奈良 時間就好趕 好多野都係就咁睇一睇就算 冇咩深入咁去睇
可以試下著下和服行 都係一個幾好嘅體驗
之後USJ留一日時間 可以唔洗買fast pass就咁排都唔係話要排好耐
周遊卷真係好睇你自己點plan時間
我就買左ICOCA & HARUKA 用 冇買過周遊卷
同埋我自己住南船場 行10分鐘就到心齋橋 去好多地方都係用IC卡平過用周遊卷 所以先冇買

如果想睇櫻花 不如就4月頭先去
3月尾真係要好好彩先有

清水寺果邊 多人過旺角
去完實好後悔，撞正夜晚點燈反而好d

中

京都大阪邊度都多人架啦

唔係果隻多，係可以逼到好似維港倒數既隻多

同意 個心齋橋都同銅鑼灣冇分別 多撚人到

裝修係咪真係好大影響？ 諗緊去唔去好

值得去既，但有心理準備，我上次去係所有景點中最多人，條路唔闊但超多人，仲逼過 伏見

Thanks 巴打

因乜解究有人入嚟唔討論但偷偷比負皮走左去呢

無買到大阪周遊卷 因為d景點無咩特點想去 就咁買day pass抵好多

大阪玩2日就夠
留多D時間去東京玩

巴打言之有理

22/3 同女友加老母
前年去過一次

買pass我覺得真係要睇清睇楚先
plan好行情先諗買唔買

利申：上個月去左5日大阪，無買pass

究竟先去京都玩然後大阪
還是
先玩大阪一兩日再去京都玩一兩日然後又返回大阪到玩

我就先去京都(嵐山,奈良)玩兩日,一落機坐HARUKA去 再番大阪
上年十一月去

Pass 唔係必買，種類亦有好多，你真係計過係平再買都唔遲，唔好學人係又買唔係又買thru
至於京都定大阪，你可以住兩三日京都，再去大阪or 奈良
大阪去京都，其實只係1個鐘車程

Prefer 一去去京都 番大阪 可以再去一日來回奈良因為之後走都係關西機場 無咁重疊 個人認為京都好玩d

好 感激

收到巴打

係啵，可以將奈良放最後

多數係先京都 後大阪，走果日放便

大阪旅行真係差唔多固定左幾個地方唔洗plan plan下環球影城玩邊樣先仲好

同老婆去咁多日，可以試下去遠小小。

如果對文化/古蹟有興趣，京都可以留多幾日。

附近奈良神戶都係新手行的熱門地點。

OK

知道